# Sirve para ver los archivos modificados
git status
# Sirve para agregar al stage 
git add
# Sirve para commitear de un stage 
git commit -m""
# Sirve para subir los commits al cloud 
git push origin <branch>
# Sirve para actualizar repositorio con lo existente en el cloud 
git fetch origin
# Sirve para integrar los cambios que estan en cloud a repositorio local
git pull origin <branch>

# Ya tengo sueno
## No me gustan tus comentarios
# PRUEBA 
# Prueba Laura